[{"accesos":"Rodados","camping":"L' Amuravela (Cudillero)","concejo":"Muros del Nal\u00f3n","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Aguilar.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":1,"latitud":43.555,"longitud":-6.1166,"longitud_playa":450,"material":"Arena","nombre":"Aguilar","nucleo_rural":"El Castiello","nucleo_urbano":"Muros de Nal\u00f3n","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_142","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"R\u00edo Pur\u00f3n","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Andr\u00edn.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":2,"latitud":43.4101,"longitud":-4.7075,"longitud_playa":200,"material":"Arena y cantos","nombre":"Andr\u00edn","nucleo_rural":"Andr\u00edn","nucleo_urbano":"Llanes","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_97","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"La Vi\u00f1a (Barres); Playa de Penarronda","concejo":"Castropol","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/ArnaoCastropol.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":3,"latitud":43.5488,"longitud":-7.0213,"longitud_playa":400,"material":"Arena fina","nombre":"Arnao","nucleo_rural":"Granda","nucleo_urbano":"Figueras / Castropol","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Baja","playa_id":"playa_32","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Peatonales f\u00e1cil","camping":"Las B\u00e1rcenas (Llanes); El Brao (La Port.)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/LaBallota.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":4,"latitud":43.4115,"longitud":-4.713,"longitud_playa":300,"material":"Arena y cantos","nombre":"La Ballota","nucleo_rural":"Cu\u00e9","nucleo_urbano":"Llanes","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_98","salvamento":"Fin de semana"},{"accesos":"Rodados","camping":"Sorraos (Barro)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Barro.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":5,"latitud":43.4358,"longitud":-4.8245,"longitud_playa":200,"material":"Arena","nombre":"Barro","nucleo_rural":"Barro","nucleo_urbano":"Celorio; Llanes","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_99","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Peatonales dif\u00edcil","camping":"Gij\u00f3n; Camping Municipal de Deva","concejo":"Gij\u00f3n","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Ser\u00edn.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":6,"latitud":43.5505,"longitud":-5.6106,"longitud_playa":350,"material":"Arena","nombre":"Ser\u00edn","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"La Providencia; Gij\u00f3n","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Baja","playa_id":"playa_257","salvamento":"Ocasional"},{"accesos":"Peatonales","camping":"Perlora y Buenavista (Perlora)","concejo":"Carre\u00f1o","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Carranques.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":7,"latitud":43.578,"longitud":-5.7447,"longitud_playa":100,"material":"Arena","nombre":"Carranques","nucleo_rural":"Albandi","nucleo_urbano":"Perlora; Cand\u00e1s","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_283","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Las B\u00e1rcenas (Llanes); El Brao (La Port.)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/ElSabl\u00f3n.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":8,"latitud":43.4226,"longitud":-4.7532,"longitud_playa":100,"material":"Arena","nombre":"El Sabl\u00f3n","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"Llanes","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_106","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Peatonales f\u00e1cil","camping":"Arenal de Mor\u00eds; Caravia","concejo":"Caravia","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/El_Viso.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":9,"latitud":43.4742,"longitud":-5.2073,"longitud_playa":400,"material":"Arena","nombre":"El Viso","nucleo_rural":"Espasa","nucleo_urbano":"La Isla; Prado","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_239","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"El Ancla (Pto. De Vega)","concejo":"Navia","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Frejulfe.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":10,"latitud":43.5592,"longitud":-6.6746,"longitud_playa":850,"material":"Arena","nombre":"Frejulfe / Frexulfe","nucleo_rural":"Frejulfe","nucleo_urbano":"Puerto de Vega","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_307","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Peatonales f\u00e1cil","camping":"Los Sauces (Ribadesella)","concejo":"Ribadesella","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/LaAtalaya.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":11,"latitud":43.4642,"longitud":-5.0554,"longitud_playa":100,"material":"Arena","nombre":"La Atalaya","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"Ribadesella","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Baja","playa_id":"playa_279","salvamento":"Fin de semana"},{"accesos":"Rodados","camping":"Playa de La Franca","concejo":"Ribadedeva","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/LaFranca.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":12,"latitud":43.3928,"longitud":-4.5775,"longitud_playa":300,"material":"Arena","nombre":"La Franca","nucleo_rural":"La Franca","nucleo_urbano":"Colombres","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_153","salvamento":"Fin de semana"},{"accesos":"Rodados","camping":"Perlora y Buenavista (Perlora)","concejo":"Carre\u00f1o","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/LaPalmera.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":13,"latitud":43.588,"longitud":-5.7614,"longitud_playa":240,"material":"Arena","nombre":"La Palmera","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"Cand\u00e1s","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_221","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Peatonales","camping":"L'Amuravela (Cudillero)","concejo":"Muros del Nal\u00f3n","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/LasLLanas.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":14,"latitud":43.5583,"longitud":-6.1046,"longitud_playa":350,"material":"Cantos y arena","nombre":"Las Llanas","nucleo_rural":"Llodreda","nucleo_urbano":"Muros de Nal\u00f3n","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_314","salvamento":"Fin de semana"},{"accesos":"Rodados","camping":"Costa Verde (Playa de La Griega)","concejo":"Colunga","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Esca\u00f1u.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":15,"latitud":43.5149,"longitud":-5.2681,"longitud_playa":130,"material":"Arena","nombre":"Esca\u00f1u","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"Lastres","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_281","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Maria Elena (Celorio)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Palombina.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":16,"latitud":43.4327,"longitud":-4.81,"longitud_playa":100,"material":"Arena","nombre":"Palombina","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"Celorio","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_75","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Playa de Pe\u00f1arronda","concejo":"Castropol - Tapia de Casariego","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Penarronda.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":17,"latitud":43.5528,"longitud":-6.9934,"longitud_playa":800,"material":"Arena fina","nombre":"Penarronda / Pe\u00f1arronda","nucleo_rural":"Sta. Gadea","nucleo_urbano":"Castropol , Tapia de Casariego","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_160","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Bahinas (Castrill\u00f3n)","concejo":"Castrill\u00f3n","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Play\u00f3ndeBayas.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":18,"latitud":43.5762,"longitud":-6.0405,"longitud_playa":2000,"material":"Arena","nombre":"Play\u00f3n de Bayas / Sabl\u00f3n","nucleo_rural":"La Roza","nucleo_urbano":"Santa Mar\u00eda del  Mar; Piedras Blancas","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_295","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Las Conchas (Poo)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Poo.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":19,"latitud":43.4293,"longitud":-4.7837,"longitud_playa":150,"material":"Arena","nombre":"Poo","nucleo_rural":"Poo","nucleo_urbano":"Llanes","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_115","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Playa de Tapia","concejo":"Tapia de Casariego/ El Franco","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Porc\u00eda.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":20,"latitud":43.5618,"longitud":-6.8782,"longitud_playa":200,"material":"Cantos y arenas","nombre":"Porc\u00eda","nucleo_rural":"Porc\u00eda","nucleo_urbano":"Tapia de Casariego; La Caridad","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_303","salvamento":"Fin de semana"},{"accesos":"Rodados","camping":"Playa de Tapia","concejo":"El Franco","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Pormenande.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":21,"latitud":43.5638,"longitud":-6.8279,"longitud_playa":200,"material":"Cantos rodados","nombre":"Pormenande","nucleo_rural":"Viav\u00e9lez","nucleo_urbano":"La Caridad","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_313","salvamento":"Fin de semana"},{"accesos":"Rodados","camping":"Las Gaviotas y Las Lunas (Santa  Mar\u00eda del Mar)","concejo":"Castrill\u00f3n","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Salinas-Castrill\u00f3n.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":22,"latitud":43.5777,"longitud":-5.9619,"longitud_playa":1200,"material":"Arena","nombre":"Salinas","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"Salinas","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_31","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Sorraos (Barro)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Niembro-Toranda.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":23,"latitud":43.4409,"longitud":-4.84,"longitud_playa":300,"material":"Arena","nombre":"Niembro / Toranda","nucleo_rural":"Niembro","nucleo_urbano":"Posada","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_271","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Sorraos (Barro)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Torimbia.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":24,"latitud":43.4424,"longitud":-4.855,"longitud_playa":450,"material":"Arena","nombre":"Torimbia","nucleo_rural":"Niembro","nucleo_urbano":"Posada","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_273","salvamento":"Fin de semana"},{"accesos":"Rodados","camping":"Las B\u00e1rcenas (Llanes); El Brao (La Port.)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Tor\u00f3.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":25,"latitud":43.4163,"longitud":-4.7442,"longitud_playa":200,"material":"Arena","nombre":"Tor\u00f3","nucleo_rural":"Cu\u00e9","nucleo_urbano":"Llanes","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_124","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"La Paz (Playa de Vidiago)","concejo":"Llanes","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Vidiago.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":26,"latitud":43.4004,"longitud":-4.6526,"longitud_playa":400,"material":"Arena","nombre":"Vidiago","nucleo_rural":"Vidiago","nucleo_urbano":"Llanes","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_139","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"L' Amuravela (Cudillero)","concejo":"Muros del Nal\u00f3n","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/Xilo.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":27,"latitud":43.5545,"longitud":-6.1141,"longitud_playa":100,"material":"Arena","nombre":"Xilo","nucleo_rural":"El Castiello","nucleo_urbano":"Muros de Nal\u00f3n","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Media","playa_id":"playa_79","salvamento":null},{"accesos":"Rodados","camping":"Arenal de Mor\u00eds; Caravia","concejo":"Colunga-Caravia","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/LaEspasa.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":28,"latitud":43.4742,"longitud":-5.2129,"longitud_playa":550,"material":"Arena","nombre":"La Espasa","nucleo_rural":"Espasa","nucleo_urbano":"La Isla; Prado","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_205","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Gij\u00f3n; Camping Municipal de Deva","concejo":"Gij\u00f3n","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/ElArbeyal.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":29,"latitud":43.5442,"longitud":-5.6933,"longitud_playa":100,"material":"Arena","nombre":"El Arbeyal","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"Gij\u00f3n","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_255","salvamento":"Diario"},{"accesos":"Rodados","camping":"Gij\u00f3n; Camping Municipal de Deva","concejo":"Gij\u00f3n","foto_estatica":"https://sig.asturias.es/hipervinculos/Playas/Vertical/DePoniente.jpg","foto_tiempo_real":null,"id":30,"latitud":43.5422,"longitud":-5.673,"longitud_playa":500,"material":"Arena","nombre":"De Poniente","nucleo_rural":null,"nucleo_urbano":"Gij\u00f3n","ocupacion_actual":-1.0,"ocupacion_media":"Alta","playa_id":"playa_260","salvamento":"Diario"}]
